如果個女仔成日同你有身體接觸，係咪

係咪都會有啲好感
間唔中掂下我係咩玩法

掂你邊度先
你又掂返佢囉

手臂同背脊
我太毒唔敢掂返佢

你D思覺失調嚴重左

代表好想同你做愛

姑娘幫你拍痰炸下話

代表入得佢禁區

屌你

Q手就係

唔一定架,有D女好撚仆街,成日Flirt人但又唔係想溝你

用手臂拍痰都幾大工程

你仆街啦，好易有 bb

兵

係女都知收兵第一步啦

lur啦

算啦 其實我對佢冇興趣

L~~~U~~~RRRRRRRRRRRR~~~~~~~~~~